[相逢何必曾燒衣]天水圍警民同樂日

八月十四號(星期三)九點鐘
亦即係今晚！
我哋天水圍警民同樂進行路祭
正所謂相逢何必曾燒衣，在這一息間相遇奈何橋
有請各位親朋好友帶齊祭品
據小弟多年鑽研鬼神之道
驚覺警局內藏有大量冤魂
現呼籲各位攜同眾親友
前往該處幫警察積一積陰德

祭品包括：
白飯 水 芽菜 豆腐 米酒
觀音衣 金銀 往生咒 紅燭 衣包 乜都執d
(亦可帶同藍芽喇叭頌念大悲咒以化冤仇)

時間：九點開始化寶(望一點完成儀式)

地點：天盛商場與消防局中間位置

叮囑：奠酒時要小心遠離火種，以免發生危險

望各位有防災意識，防止發生火警

今晚見

721

612
721
811

八月十四日（星期三）晚上九點開始
講準備大量祭品，祭品一樣都不能少
今日我地決定警民同樂

女仔唔好出/企後d ok?

Push

小心

港女太撚勇

燒到11點好啦

必要時請及時散水[天水圍狗全港最癲]

支持燒衣決定！

收野啦, 呀蛇
大家一定要G4咁保護少女, 記住呀各位街坊

現在 好似有好多區燒衣

有無人買咗個衣包？

收野啦

普天同慶燒衣祭典開始啦

一定要推

pish

天水圍狗加鄉黑全港最癲

係圍得最快

條馬路十分不利

Pish

818黑警暴行合集連中英字幕

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

收野啦popo

兄弟小心 , 天元警區特撚別仆街

散個陣唔好落單

12點 最猛 引晒啲朋友仔黎 之後散場

推

好耐無燒過野比先人

唔好定時間，情況唔對唔就好走
無必要因為玩野入去坐48hrs

推啊

警民同樂

push

上次比人捉唔夠？ 和理非咪去比人拉啦

燒完好走，小心被捕

今日深水埗都有燒衣

818出黎

721 811 818

比啲時間土地同國際媒體消化下呢兩日嘅事先再搞啦，一來呢個任務唔係必要，二來今晚出咩事聽日新聞又會蓋過呢兩日機場嘅事。

燒定比佢地差唔多啦

燒衣姐對家最多咪嫌唔夠多煙幫我地加加佢

11點已經係子時

燒衣有毒氣灰燼，戴頭盔眼罩豬咀

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

隔住條馬路燒好喇

驚等等變黃大仙咁，又有手足被捕

有成3萬 POPO, 燒多少少啦, 唔夠分便不大好了

今晚又有野玩
迷信啲諗 要餘留啲燒衣疏通疏通下陰間 一齊搞鳩黑警

拿 死黑警 黑社會 警告你地咪撚搞搞振阻住晒呀 七月十四阻人燒野 啲鬼實搵鳩你地

[緊急分析]法！不！責！眾！

今晩見

支持

推 今晩見

天盛商場與消防局中間位置
即係警署

agree，上次門口靜坐都去左新屋嶺

去天耀好喇

佔咗幾日機場
唔好唔記得要
Hit and Run

而家天水圍警署啲大型水馬超阻街，街坊都只能行單車徑

燒衣決定可以接受，可以繼續，可以理解!

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

612 721 811

小心呀，有事就即刻散水啊

勇武手足係時候出黎放鬆下

唔反對
但小心
怕你地比人埋伏

叫人唔好霸路
自己又霸咁多
阻住晒
打去食環定其他部門投訴有冇得諗

港女真係要企後D或者去高位放哨
留條生路比自己撤退

12點先收工，仲有冇得燒

有無狗仔狗女？

今晚召喚多啲靈界朋友出來

尊重傳統盂蘭節燒衣播佛經咋

我哋唔搞破地獄㗎

仲有兩個鍾咋

希望守靈到1點

呢位善長，我哋再睇真啲個地圖先

推推推
今晚見

我地燒衣念佛經尊重盂蘭節
唔會有破地獄等等嘅其他儀式

推！

小心有鬼引你地衝突，希望大家今晚可以嚴肅咁祭祀，唔好學上次黃大仙又玩火影跑又玩狗吠又玩鐳射筆照，唔好引狗清場

相逢何必曾燒衣，在這一息間相遇奈何橋

你請不必知道我是誰

無謂勁勁勁勁勁勁

勁勁勁勁勁勁

勁勁勁勁勁勁勁勁灑淚兒

相逢何必曾燒衣

天水圍狗屋地理位置對我地真係好不利

表示支持

如果好似上次黃大仙咁 點搞

喺正天水圍個出口到

走囉 天水圍地形差

有咩事第一時間走ok？
市民裝

4連

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲

我P牌開唔到新post今日 唔介意有巴絲copy開個專門post緊急宣傳比大家知道同研究

5連

1

2

3

4

5

6

7

8

sorry㩒錯

9

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

有冇朋友提供祭品比大家一齊燒 廢事到時企一邊食花生都比人話非法集結 最好各位捐啲比冇既朋友一齊燒

注意安全

我得支水
唔知天盛街市入面啲紙扎鋪閂門未

帶唔夠金銀衣紙嘅朋友都唔好擔心
可以在旁念頌大悲咒
最緊要係份心意

孟蘭盛會

手足加油，注意安全

我坐左5分鐘 已經有1衝鋒 2長車 入左天水圍狗屋

普渡眾生

燒衣變左同樂日

Hungry Ghost Festival!!!

天水圍開始多鬼了

7月14 人鬼共歡

踢拖嚟先

陰間太多人與車

喜事來

ssp燒到開戰

612 721 811
光復香港

好似未開 喺咪

散水撚表示街坊決定幾點去留

推 警察好棹忌呢味野

721 811

出左防暴

我宣佈天水圍燒衣正式開始

各位手足落嚟守護自己屋苑 唔好比啲狗狗亂行入嚟

教你地
要引朋友仔，就係生豬肉上面插香
一插就大堆湧哂埋黎

當然仲可以播「往生咒」、「尊勝咒」

記者開始進場

係天耀燒囉

馬車office門口？

現場有冇口罩

天耀買啦

無人？

一齊唱

明月吐光，陰風吹柳巷
是女鬼覓愛郎
誰人願愛，淒厲鬼新娘
陪伴女鬼，深宵偷拜月光
明月吐光，冤鬼風裡盪
夜更深霧更寒
遊魂踏遍，幽靜路上
尋覓替身，陰風吹冷月光
她的眼光，她的眼光
好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，睇見，心慌慌
她的眼光，她的眼光
好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，心更慌
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看

明月吐光，冤鬼風裡盪 夜更深霧更寒
遊魂踏遍，幽靜路上
尋找替身，陰風吹冷月光
她的眼光，她的眼光
好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，睇見，心慌慌
她的眼光，她的眼光
好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，心更慌
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看

唔好燒太晏

燒到幾點

我住天盛 望到警署停車場有幾隻防暴

咩位置

月亮光光 月亮光光

唔好燒太夜，太夜陰氣重，會有好多遊魂野鬼

但係都算多路走

其實街坊要走好易走既

SSP Star War

小心 佢地可能用Cap311C 黎做籍口

Restrictions applicable to dark smoke emission
An owner of any premises who operates any chimney or relevant plant in such a manner that any dark smoke is emitted for more than 6 minutes in any period of 4 hours or for more than 3 minutes continuously at any one time, commits an offence and is liable—
(a)on first conviction, to a fine of $20,000 and in addition to a fine of $100 for every one quarter of an hour during the whole or any part of which such offence is knowingly and wilfully continued; and
(b)on any subsequent conviction, to a fine of $20,000 and to imprisonment for 3 months and in addition to a fine of $100 for every one quarter of an hour during the whole or any part of which such offence is knowingly and wilfully continued.

85嗰日有個戰壕喎

輕鐵戰壕壕

嗰日不知幾好守

點會呀
上次開打先話靚地型
隔住條馬路同輕鐵站阻狗，又有無限石頭扔
隔離就幾個商場四通八達，街坊真係隨便散

上次出事係信錯左人者

根本要走，一定走到

走又走得快 周圍都有路

我見驚到拆左條馬路d 欄
唔拆班狗直頭冇得攻

所以唔好拆中間咁玩自己

天水圍宜守不宜攻阿

現場現在多唔多人？

冇人?

上次警察想嚇人走嘛，以為拉啲人就唔會圍佢

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

Btw有冇手足知而家狗屋咩情況

笑死一個人都冇

有人拆左狗屋正門對住輕鐵站嘅欄杆

係現場，一個人都見唔到

全部喺晒後門喎

喂係咪取消咗架喇，取消咗我走架喇

好似去晒後門

後門咪有個教堂？

會唔會唔係幾好？

後面呀

隔壁姐冇所謂嘅

冇乜人知 push

[思想改革] 抗爭者的思路

天水圍隻鬼會唔會又係度

係咪無咩街坊？

幾十

開始多 齊同樂

正門？

後

後門

Tsw 同sap

後門小心比人包走唔到

隔離就係天盛苑

佢哋小心俾鬼包圍好過啦

要街坊落黎一齊屌先得

多人了

做乜9啊，後門啊

多人呀

兩手空空 黎唔黎得

依家有幾多人

好多都係

就有一百人？i guess

係咪消防局個面？

現場好多人冇口罩

其實唔少街坊

天盛商場同警局之間條巷入去
後門馬路呀

教堂個度

依家點？

Exact7ly

見到天民台王百羽

師傅明白了

SSP個邊出左TG

天水圍冷處理緊

各位善信
我地繼續為孤魂野鬼進行路祭

出埋橙旗

Push 孤島

手足們，玩還玩，記得搵人睇水。
唔好送頭。
唔好落單。

冷處理係正常

唔好玩到有TG先走

戒甩煙癮，人人有責

小心，深水埗有狗扮示威者。
天水圍大家要小心。

ok

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

唔好玩laser住

真係想和平燒衣？
2支綠燈就屌

有狗上左私家車 想好似銅鑼灣咁

係馬路落車捉後撤既手足

快手廣傳

以後都要睇路 唔好再叫轉場 一定要落場

唔係
岩岩燒緊野比烈士 唔想亂住

現場點

好撚多人

不 被 捕

拉個十幾個

屌喇星

勁多狗車

拉左好多人

走唔切？

突然沖出嚟

拉番去可以告乜，7月14燒衣都唔俾？

十鳩幾個狗車衝出黎

拉左人？

天水圍送頭最多 名不虛傳

拉左最少5個,已經即時走走唔切

點解可以送頭？？？
雖然班狗會突襲，大家唔係一直MON住架咩？ 見佢著GEAR就醒水啦。

有冇live睇